唯唯仲係好關心香港!!!!

果然係香港嘅英雄[img][/img]

sense 到tvb 開始收皮
想學人洗底
流過血先講啦